想問下ram既問題 感謝

我而家用緊
Kingston HyperX Fury 16GB DDR4 2400 Memory Kit (8GB x2)

底板係ASUS Z170 gaming
睇過最高可支援3400mhz

Cpu用緊6700k
部機就2年前砌 應該玩多1-2年先

咁我平時開chrome好多分頁 同會開住youtube聽歌打機
有時lag lag地
而家想加多兩條8gb ram

我就諗住買兩條3000mhz或者以上
用黎遲upgrade部電腦都可以留返

我爬左文話唔同牌子都ok
mhz唔同就會拎最底果條既數

我而家買返兩條一樣既好
定係有無巴打推介兩條俾我好
Budget想預1500內 (原來我兩條ram兩年前買$699)
Sorry 好多字 thanks

newegg

Lag機未必關個ram事
你有無試過開 「資源管理器」，mon下你係咁開chrome tab既時候，邊個地方會爆100%式接近100%，果個先係樽頸位。

因為正常16GB ram應該無可能唔夠用

買最平既2400mhz算啦
到你要upgrade果陣可能已經出到ddr5或者hz高好多